住第一青年會對面樓嘅手足幫手影住班黑警!

趕曬記者走,而家得你哋影得到,如果有手足住對面,麻煩影佢老母啊